@inproceedings{Cattan:RECITAL:2020,
    author = "Cattan, Oralie",
    title = "L'adaptabilit\'e comme comp\'etence pour les syst\`emes de dialogue orient\'es t\^ache",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 : Rencontre des \'Etudiants Chercheurs en Informatique pour le Traitement Automatique des Langues",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "85-95",
    note = "Adaptability as a skill for goal-oriented dialog systems",
    abstract = "\'Etendre les capacit\'es d'adaptabilit\'e des syst\`emes \`a toujours plus de nouveaux domaines sans donn\'ees de r\'ef\'erence constitue une pierre d'achoppement de taille. Prendre en charge plus de contenus serviciels constitue un moyen de diversifier l'\'eventail des capacit\'es de compr\'ehension des syst\`emes de dialogue et apporterait un v\'eritable int\'er\^et pour les utilisateurs par la richesse des \'echanges qu'elle rendrait possibles. Pour favoriser les progr\`es dans ce sens, la huiti\`eme \'edition du d\'efi Dialog State Tracking Challenge introduit des pistes exploratoires permettant d'\'evaluer les capacit\'es de g\'en\'eralisation et d'habilet\'e des syst\`emes \`a composer \`a la fois avec la nouveaut\'e et avec plusieurs domaines de t\^aches complexes. L'objectif de cet article est de rendre compte des recherches du domaine et contribue \`a donner des \'el\'ements de r\'eponse de mani\`ere \`a mieux comprendre les limites des syst\`emes actuels et les m\'ethodes appropri\'ees pour aborder ces d\'efis.",
    keywords = "syst\`eme de dialogue, suivi de l'\'etat du dialogue guid\'e par des sch\'emas, adaptabilit\'e.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/RECITAL/RECITAL-2020/193.pdf"
}
